[League of Legends][339]槍未

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1左

槍未

ON9樓主

咪 #33

明 知 苦 得 很 何 必 hei 牲 到 那 樣 深

你 今 天 當 我 什 麼 ~

犧犧犧

似似

Clannad

無可避免的是 我們對這個遊戲的熱愛與我們的香港產生了矛盾

有見及此

不如唔好係連登講lol 我地班偽黃自己開group 搵人玩同討論吧啦

League of Legends ？

[League of Legends][339]槍未

KM退左休

CD ROM留名
有無師兄知點解呢排連勝 反而愈嬴加愈少分
以前一場+20而家嬴左+15
明明係嬴多左 隱分反而好似低左
定係玩得太多場

班長妹

正常

愈昇梗係愈少啦 你到左elo home喇嘛
隱分同實際積分相差大先加得多

有台睇

佩哥CS 勁

你JW

我系

唔係 我肯尼S

腎選擇英雄中

腎又自私玩

同47303一樣狗來

你先係

47303係雞

WAC, 好耐唔見光頭仔,去左邊

D女比佢COW哂

又輸一場

唔台咪豬囉

成日見佢同4條囡囡打撈

希望腎快D金

台未== 貢25

努力緊上

9up姐

又9UP

冇野do又要扮工

台未

台我開住pdf扮工?

系

Ho
我打比你老闆 叫埋佢睇

死廢老金牌都冇

想問下各位其實覺得打咩位最易升分?

腎仔好似金1定白金左啦

JG/中路啦

利申 比佢DEL左FD唔G

臀b++未

+三小

吹?

撈

都話以前果個比人爆acc開外掛 被ggc ban左

+我 崔孝定

AD,識打AD=識用所有AD英雄,抵到

+左

腎用AD上分勁快

一 起 長 大 的 約 定
那 樣 真 心
與 妳 聊 不 完 的 曾 經

cc

呢D你又岩??
利申課左金 無廣告

白衫

練槍先

交通驚得把左撚有咩好練

R8之鬼

帶我打槍 我帶你升分
deal?

7巨帶我

搵件死老野 抵啦

有冇人送ky落銀

交比我

你帶鬼到人升分咩黑妹

想升fun

好似個廣告跟User 通常跟User 上個咩網有關

合理 腎成日睇G

上開鬥魚 龍珠 老鼠

你帶囉咁勁==

樓上白衫幾錢？

升分就會力狗

有不願透露姓名的員工無奈表示，感到「好開心...疫情嘛，咪可以唞吓囉」，又指家中子女已長大，長期為美心工作「咁辛苦做到周身骨痛」，故反而感謝公司裁員。

想quit

清純 白色運動衫 有波

💼 主要工作：
– 打機、玩動物森友會
– 一個月內完成設計及建設特定島嶼
– 工作時間及內容詳情面議

🉐 福利：
– 月薪＄13,000起
– 提供Switch主機一部
– 同小編sss一齊玩遊戲
– 自行分配時間
– 若表現良好將考慮續約或轉為全職聘用

Where

CGA

香港大公司 $13,000 起：請打機專員全職玩《動森》！

咁快爆 仲想呃佢入po 先

Cga不了 啲女咁柒

系 食屎CGA打爆我Pentagay

吹lun到

牙滿

大家姐

腎仔

墮樓身亡青年張贊明，今年24歲，與家人居於觀塘翠屏南邨翠松樓一單位。事發於昨晨8時許，阿明離開住所後沒去上班，稍後被人發現他在大廈7樓走廊徘徊。不久之後，大廈保安員聽到隆然巨響循聲查看，見他全身披血，倒在翠松樓對開地上昏迷，立即致電報警。

贊先生

拉克絲輔助

回調至現行版本。

文識個PATCH未出就無左

Manknow

屌你老母垃圾騰訊
賣撚哂佢先

啲錢拎去抽老婆課skin cowb

你貢rich買起騰訊 逼佢地buff lux米duck

BUFF龜頭炮 好似死哥咁 一R全場企係到

招E被動技
自已普攻範圍內直接感染 不分敵我

呢個patch 10.10下話==

#849
梁文音
• 22h
Lux Support – Buff

Will be in patch 10.11

係我嘅版本

Lux 招大變黑妹
招q變morg咁長同耐
咁我ok了

3點幾放工先

本身都同lux一樣長wo

唔係 morg 好似係長dd

wiki 寫一樣1125range

你他媽現在把空調關掉

即係buff左啦
文音版本已經到左
快過力狗暑假

力狗暑假未

屌 個加拿大成陣味

屌放一波

等緊腳膠可以暈jg同回血

佢個暑假比我毀滅左

cait夾可以連續夾了

女炮王 - 大家姐

同力一齊搵返失去既暑假未

力狗玩到失智

有咩ad勁

yasuo

眼鏡牙災好撚正色。。。

牙災

女炮 皮城女警 王牌射手

牙災ad勁？

勁 射到我虛脫

快樂風男

牙災邊個

joyce

1200 and 1175

又出錢改wiki

文識本多終勝

梁文Rich

Day唔知幾多了

1300同1175先岩

但係你打兩個 人地打一個

佢定耐d

你定2個=2倍時間

Light Binding TARGET RANGE: 1175 SPEED: 1200 COST: 50 MANACOOLDOWN: 11 / 10.5 / 10 / 9.5 / 9

ACTIVE: Lux releases a sphere of light in a line that deals magic damage to the first two enemies hit and Root icon roots them for 2 seconds.

MAGIC DAMAGE:
80 / 125 / 170 / 215 / 260 (+ 60% AP)

--------------------------------------------------------------------------

Dark Binding TARGET RANGE: 1175 SPEED: 1200 COST: 50 / 55 / 60 / 65 / 70 MANACOOLDOWN: 11

ACTIVE: Morgana releases a sphere of dark magic that travels in a line, dealing Magic damage magic damage to the first enemy hit and Root icon rooting them.

MAGIC DAMAGE:
80 / 135 / 190 / 245 / 300 (+ 90% AP)
ROOT DURATION:
2 / 2.25 / 2.5 / 2.75 / 3

Signal Wrong?

青翼蝠王：黃浩然

DARK BINDING MORGANA
QMorgana Ability: Dark Binding
Range: 1300
Cooldown: 11 Cost: 50 / 55 / 60 / 65 / 70
Fires a bolt of dark energy towards a target location, binding the first unit hit to the ground for 2 / 2.25 / 2.5 / 2.75 / 3 seconds and dealing 80 / 135 / 190 / 245 / 300 (+90% of ability power) magic damage.

LIGHT BINDING LUX
QLux Ability: Light Binding
Range: 1175
Cooldown: 11 / 10.5 / 10 / 9.5 / 9 Cost: 50
Lux releases a sphere of light that immobilizes and deals 80 / 125 / 170 / 215 / 260 (+60% of ability power) magic damage to up to two enemy units for 2 seconds.

緊身針織衣…美乳IU劇烈晃動！晃到你頭暈！

林峯做張無忌
40歲人做後生仔

主席選擇英雄中

又真係morg招Q長D

屋企人買左隻azir返黎 嘈到仆街 點搞好

腳膠!

用愛感化佢

@98

#15
KS_Sona
• 2h
牛定熊先????

用石神撞佢 佢推你唔到

用火攻, 今晚餐飯有著落

比我屌到反白眼

你 走 了 我 的 心 在 淌 血

袋腎淫

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

手足

成個背脊都係汗好撚臭 係我附近d人會唔會臭死

話唔定你岩岩有臭到我

Is

話說牙滿財神雪月花嗰D去晒邊

比25師拮走哂

@腎

好擔心文識會變佢地2.0

爽

259

雪月花咪係度囉==

牙滿做咗我女朋友（靜靜雞）

pm比牙滿先

at least we have 君勇

俾acc大石未

雪月花咪係到

魚魚

搵我?

搵腎

你打撈未

京魚先生爹

佢弱智

搵GRAVES打單人線係咩想法

Kayn都得
graves都一樣得

未有人玩個陣我一早拎黎打上

哭阿 史粉

GRAVES中路勁到仆街

所以有台未

冇台 屌晒你地屎忽

#214

電打機未

JG HARD GANK 打BURST囉

未試過同一隊時贏過

H

唔H邊有人抖內

臭H

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：8 分鐘 47 秒後播放。

999

抵啦

NG-5

AWC

好呀

有無人覺得而家AD根本係俾狗玩

AGGER

DISAGGER

AGGER U DISAGGER

大家姐開post冇人推 係咪唔想贏了

腎玩

係

無人話 我話

好撚忙 打機都無時間 慘

23:59km106106: Damage Taken from "鯨魚先生(有KIT)" - 44 in 1 hit

有冇咁多女要陪

咩話 係光頭王

咩話 我上司打黎 叫我聽日唔洗返工

放假咁爽

提早放假

習近平渣ak

30粒飛哂上天

下次描腳

S2鑽石 最近想玩返 打中,上,AD
依家兩個號銀-金
有冇人打小號可以一齊
歡迎留TG

CLS 玩呢隻

心口仔好正

LAST RD先電腦爆炸=.=

A卡

=.=

想訓住上星星

唔知點解有人送D牙訂比我==

唔敢了

有冇人敢

有冇人點解我唔可以複製貼上 我都係control+a,control+c 跟住control+v

你講緊邊part先

打緊lol嗰陣係個chat

我得wo

鑽石下凡打金牌 有冇人要坐火箭

冇

力狗慘喔

想練光速屌閪舞
有冇指引

自己射

文識?

咪踢爆

話事

wac

Lm

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

台1

sor..

春

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚

47

收爺

😖

6點貢多人

303

起身晨運

耍太極

早

突發
1800有波賭

哈利路亞 CHANCE

難 道 我 可 以 扭 轉 宿 命 重 遇 你 一 次

我 本 人 明 白 什 麼 都 總 有 限 期

多謝手足

寧 為 他 跌 進 紅 塵
做 個 有 痛 覺 的 人

大莊點買

有波賭 點睇

睇CLANNAD哭能左是咪正常

主其他

哭撚到仆街

又操控比賽

睇到風子個到哭能左

甘有排你哭

智代同姐姐打交邊個贏

我贏

櫻花莊的寵物女孩

「HOME OFFICE」話事

點啲十仔做野勁正式

南極 岩我淚點 多啲
Clannad 無咁中

巨訓撚到

食lunch 我就坐一個毒撚位
冇啦啦有個日本妹（佢同爸爸媽媽一齊）用極差既英文問我係咪一個人 仲邀請我一齊過去同佢坐
食飯傾計佢地得知我同佢地個女年紀差唔多 咁岩我又單身 佢老豆老母就話 好累啦 我地要返酒店休息 你同我個女去玩啦
之後我同個日本妹就一齊玩左一日
之前交換contact仲keep住聯絡到依家 前排仲寄咗2盒口罩俾我

有圖是常識吧 一齊去夾公仔

扮公連結

主2遊戲中

47303先係

睇四月都無喊

巨瞓左

巨訓到成個腎咁

個個電黎

電

想買耳g

米到

想買Sony

大家姐HUG ME

難道我可以扭轉宿命重遇你兩次

你 有 找 幸 福 的 自 由

腳膠最靚真係機械人skin

女巫先係喎

#522
廢清🚬
• 3m
呢個時候諗起長毛
佢最有用係呢d時候
玩5分鐘比人抬走左啦 玩撚咩

睇完第一季得風子個PART哭能左
同智代最後個集少少
是咪正常

after story呢

大家請返回座位

難道我可以扭轉宿命重遇腎一次

睇緊 兩個男主打交個到都正

你有找幸福的自由

成日著到勁撚淫 又露腳又黑絲又夾波袋 似想搵老細多過做議員 仲要成日影埋d 相勾佬咁 未見過議員係咁 正正經經唔得 唉...

想買牙周寫真 有冇ching有性趣

梁文識議員請你立即離開議事廳

👌🏻👌🏻

想問下點解會咁

請聯繫客服中心

+1

依家又log in到了

電叻

得 打 贏左

留意到你出賣港父

我反佢 佢唔係自己人

X佢

港父X佢

呢到得佩佩同你自己人

2個白衫CHING

好多25 酒仙

G持父

挽留

港父又X人

賭波啦 仲x乜鬼

港父

腎真係好25

???????????

下個禮拜有德甲睇

十二生肖中老鼠昆左貓

有英超未

閪車
(對家)

賭未

就這樣愛你 愛你 愛你 隨時都要一起🎧

代巨人

難道我可以扭轉宿命重遇力一次

記住 殭屍 一隻都唔好放過

鏡華! 鏡華! 鏡華!
鏡華啊啊啊啊啊啊啊啊嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!
啊啊啊啊啊...啊啊...啊...啊啊啊啊啊!
鏡華 鏡華 鏡華嗚嗚嗚嗚嗚嗚啊啊啊啊啊啊啊啊!!!
嗅嗅... 嗅嗅... 嘶~哈~嘶~哈~嘶~哈~嘶~哈~ 是鏡華的味道啊...嗅嗅 嗯啊!
想要聞聞鏡華的紫色頭髮啊! 聞聞... 啊啊!
搞錯了 是想揉揉的啊 揉揉 咬咬! 揉揉! 咬咬! 揉揉! 咬咬...
主線第8章的鏡華醬好可愛啊!! 啊~啊~啊啊啊啊啊啊~!!!!!
動畫一期播出真是太棒了鏡華醬!!! 啊~真可愛啊!!!
鏡華醬真是太可愛啦!!! 啊~啊~!!!!!!
動畫第三輯也出鏡了真是太高興了 呀~!!!! 喵~!!!!! 嘎~!!!!!! 咕啊!!!!!!!!!!!!!!
公主連結甚麼的不是現實...? 仔細想想露娜跟美美也是...
鏡華醬在現實中不存在...?
喵啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
嗚哇啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
怎麼會這樣! 不要啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!
Cygames!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
這個... 畜生啊啊啊!!!
再見了! 這種現實我不要了!
欸... ? 在...看著...?
主頁上的鏡華醬在看著我? 主頁上的鏡華醬在看著我啊!
鏡華醬他在看著我啊!!!
立牌上的鏡華醬在看著我啊!
劇情裡的鏡華醬在跟我說話呢!
太好了! 看來這個世界還是沒有拋棄我呢!!!
呀吼歐歐歐歐歐歐歐歐!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我還有鏡華醬!!!!!!!!!!!
我做到了! 太簡單了! 一個人也可以過得很開心!!!
立繪上的鏡華醬啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!
呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可...可可蘿! 優妮學姊! 伊莉亞!
把我的思念傳達到鏡華醬那裡去吧!!!!!!!!!
傳達到阿斯特雷亞大陸的鏡華醬那裡去吧!!!!!!!!!!!!

樓上痴漢巨

GOAL

掛住利記掛到傻左

7巨買摺gay夾賓周未

咩摺gay

不怕跌入 恐怖漩渦 不懼不累就憑團火

三叔不了

送左

DUO未

食完野先

指住隻HALO講戰爭機器係咩玩法

HALO

HAO123

有一種浪漫的愛是浪費時間

周妮妮
4 小時 ·

快~~來~~找~~我~~玩~~
也有語音聊天或小鬧鐘叫你們起床😘
想免費抖內我又不知道怎麼領體驗券嗎
私我私我私我 我會教學！

自我介紹 英雄聯盟絕地求生語音指導睡前連麥小鬧鐘

走先

帶埋我

幾錢場?
開自訂9個人夾錢買佢一場

酒仙

你同佢一隊 我地8個另一隊

想同妮妮豬一隊 順便色聊佢

米色拉。。。

又唔敢

咩黎？

膽固醇過高

有冇EMAIL買

冇哂人

係 我話了

duo

WEAK

就星

gun-2

-1

有下場+我

紅豆一個打百幾分

行行企企得架喇

幾場afk一粒彈都未射就然左

你25

我唔敢

豆哥 WHICH EAR GAY GOOD

2080TI

AMD力

你無好下場

55

66

等你食完打多場啦

olof

coldzera

是撚但啦

槍呢

7AFK

++

gen.g

7cc

8cc

「爆屎渠」我諗SSP黃金商場呢幾間野以後都唔使幫襯

達

系甘阻我wac 想典

腎返6日

正都rap

1300買大波

我返7日

你點知的
今個星期長週

韓妹個波就大

地盤手足

假架d奶

我短

想屌你屎忽

尋日開始短 點C

達仔周身屎

補習老師兼營男男按摩 免費服務14歲男兼肛交 被捕揭染愛滋病毒

gay

樣我就唔貼啦

米色拉

槍

買左

些牙

不了 老婆點些牙

scan上黎 想射射佢

我大爆射你老婆

咁我都唔貼樣啦

企鵝妹朋友

)O(

JINNY正囉唔該

我愛❤雨琦

重諗緊條腰有無咁幼呀

米色啦

俾twitch bam左

iou1031

甘可愛

cawai0147

唔係167咩

唔係

cawai11254

wa

放工

古河渚

食晏藍店有咩推薦

金

👌🏻

元氣

懷念紅冰

星期六冇台？

只要屁眼邊緣有屎

ching好污糟

腳膠完全體

唔好玩塞垃圾 THX

Sorry

咪25啦 佢全能上路

認真 腳膠後期一腳一千真傷d ad ap 點生存

石頭後手 唔係我一定pick morde 扑濕佢

認真 腳膠後期一腳一千真傷d 石頭人點生存

大家姐遊戲中

XXX plz

bo5冇人睇==

得返我銀 公平咩

有我

[有片] 我張msi 1060顯卡一開機就著火

連個logo都係火龍 識噴火好正常

elo hell

仲有45mins 睇郭富城
must not fap

城城正

死矮仔

可以用林寶買奶粉

16:57watermelontse:
16:59Netih: 貼比文識未

WAC

25之最

屌 到我著火 打打下單機GAME LOAD唔到

屌 到我著火
屌到我著火

出面咁熱 好慘心 城城中暑

我愛黎明

好想奶乾淨城城d 汗

timeout我 xxx啦你

大家姐v v x x _ last

虎=MSI打手

點都XXX架啦 點解唔TIMEOUT你先

Msi 啪啪啪

牙石正d

Rog 正
非rog

TUF

xxx

「上帝加油」
笑撚死我

你選擇了否

認真問果場隊友4個都鬧緊架好彩贊先生下路女警一句都無屌人重話上帝加油鼓勵我地最後會戰愈打愈差重投埋

XXVVX

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知

認真問
果場隊友4個都鬧緊架
好彩贊先生下路女警一句都無屌人
重話上帝加油鼓勵
我地最後會戰愈打愈差
重輸埋

上帝

見到上帝了

oh my jesus

有台未

你開

你台

lol po 最後銀牌

X左 有人陪你

上金 5訓

文識++

最緊要台

老母節食飯

食飯台未

老豆節文音會唔會同啊爸call g?

力幾時請人飲可樂

台棋

帶老豆去飛田

孝子賢孫

雞蛋捲

播下垃圾守城驚

凱莎到底要點樣出裝先可以升到q w之餘又可以w打人痛

不了

水滴劍+洋刀
齋W唔太痛
打左幾層再W先痛

腎開飯

邊有人著衫玩水

有冇人HKBN

瘋狂斷

無 你可以走

如果淨打aram 想主打ap呢?
有冇可能升到q w之餘又可以w打人痛

好撚柒

本身6月飛去台灣搵我bb
而加無得去

賣波架嘛 賣樣咩

大家姐贏多場又重返bo5

大家姐選擇跳兩場連住贏打bo5

要台pm大家姐==

@大家組

我全球最多人睇

4>2

咪25啦

BigStone

根

台呢

代腎人

剛剛打場rk, 比HKBN線路gank到不能自理, 不停反覆跳到2百幾3百PING, 唔知咩問題

文識行未

你台未

蛋捲今日高馬尾

台伏++ HenTaiJoker

睇我老婆做乜

依家玩jg係咪最容易上分 打ad打到9/0/2都比隻master yi 1打5

下次ban易大

中路

0 9 2 都斬到你AD爆開

完全體

槍槍

ad真係好難打

打Rank成日B05比 d弱智隊友我
隻Sup唔帶眼都算
個地圖黑到阿媽都唔認得
叫人地點玩

你買

想做Man Know 老豆

條友擺明躺分，好憎呢啲仆街

姐係屌我老母

係一比人捉就仆街

帶佢去飛田新地

上次RANK打AD比人捉左十幾次 隊友又唔保我地圖又無眼 都唔知點玩

對面隊仲要有派克真係嚇到我死

[member]added[/member]

@大家JER

你玩派克咪得囉

跟

接力

放推俠

有冇人今晚瘋狂斷線爆ping 一flash入去就唔知做乜死咗

睇台學野好過啦

我打左兩場都無事

有 得香港人有事

me too

出左黃色感嘆號 即係點

幾年無打LOL 一返黎就爆ping
宜家台服乜事

ky2.0

網上行ONLY

有任接

咁爽?

+1
HKT 斷到仆街

網上爬表示無事

係咁斷線

ARAM 就無事

頭先玩左場3個都網上行3個都爆炸

HKBN都唔得
都係三個死撚左

HKBN係cheap d

咁你用邊間

誠哥

deer chan

新刀

$$$$$$$$$$$$

圖

買文識個把

咁早無台

無槍無台 撈鋪已死

5++?

elo 直昇機-1

2016年5月10日 ·
打撚死毫無壓力

elo直昇機

GING

有波睇

同樣網上行 頭2場冇野第3場就直接200-300ping 人行到 技交唔到 連flash都lag 真係唔使玩

咁樣我都有啦

KM幾時課小麻煩同佢槍槍

想睇你個對波

腎仔.gif

大奶奶呢.JPG

勞改大劍

#739 唔見左

report左 等睇第二個花狗

7巨識連仔 驚西

上次大家姐幫我起LOL同連仔講左兩句乜事都冇

#HeheStory16092
<<我的第一次前列腺高潮>>
"以前睇節目聽過女人講高潮，佢地形容係感覺到有一陣酥麻感由腳一路湧上頭，最後再湧到去兩腳中間。我最近同另一半有一次啪啪啪，第一次感受到前列腺高潮，而且感覺有九成似以上形容嘅女人高潮。
前列腺高潮嘅感覺同平時射精嘅感覺好唔一樣。平時啪啪啪，絕對係有興奮感，去到差不多高潮，邊插邊打咁樣射出黎真係幾high。但最近經歷第一次前列腺高潮嘅感覺係比平時high好幾倍(利申:唔係chem fun)。
發生嘅過程: 同另一半啪左半個鐘左右 佢射左 但我仲未射。佢見我未射，諗住用手口幫我完事。我突然心血來潮同佢講 話想佢今日試下邊口邊用手指繼續插我後面，佢錫左我一啖之後就二話不說向我進攻。跟著前所未有嘅感覺就開始黎~ 我感覺到佢手指掂到我身體內一個點 而嗰一點係每掂一次 成個人感覺好似著左燈咁 會不由自主地呻吟同流pre-cum。佢感覺到我後面開始有反應 就再加強進攻嗰一點。幾分鐘之後，有一陣由下半身開始一路湧向全身嘅酥麻感令我忘記左自己叫到幾大聲，之後嘅十幾秒，另一半話佢從未見過我射過咁多同射到咁遠。
到我平靜返，佢問我做咩今日咁horny, 我同佢講返我應該係第一次前列腺高潮。佢問我係咩感覺，我嗰一刻唔識形容俾佢聽，但佢見我咁high，所以佢好想知 但可惜佢唔係0。(事後佢話我叫到好似有個bb就黎出世咁 XD)
之後我地都有再傾下，唔知點解平時啪啪啪試唔同姿勢都唔會有咁強烈嘅高潮。佢嘅size同硬度都無問題，點解平時啪啪啪刺激唔到前列腺呢？"

話

事

屌 斷到傻 netvigator 715 ping
30秒斷一次

netvigator 係 cheap d

有冇清可以幫我叫M記雞翼麥麥送
食完先識槍槍

幫你叫左了

當麻幫你叫左了

成日都連贏3場之後連輸5-6場
點玩

轉GAME啦

棄Game

bot到==

唔意外

JW

廢過大家姐

confirmed

勁完兩場變左bot了

想問我個1.1 收到息未

有勁過？

你身家幾多

2x殺算係咁

賣哂D SKIN應該都有50蚊

ok 賠5蚊比你

有冇5蚊 M4 SKIN

柯埋屎check
消音？

有12蚊既消音同2蚊既大支裝

希望KY唔好再炸自己友

C

WA

哭能左

睇到呢幕未?

睇左 呢到我無哭
係佢同呀女訓覺唱團子個到哭

條女對波都唔挺既

咪撚貼啦 睇撚到又哭左

呢PART唔知點解無哭

仲有邊出會哭
4月是你的謊言?

風子個到哭得最勁 5G點解

普通料黎 睇過咁多套 clannad哭得最勁

我睇未聞花狗直程無哭過

腎早流流

升金台未

xxx__

XXX仲點打==

咪再打過上100分囉

有一個V了

唔台XXX

vxxx_

咁台未

大家姐唔開台打
vxxx_啦

IS

好撚熱。

抵啦 用開A卡就無事
慣左咁熱

熱到著火 可以燒埋雞翼

大家姐對面勁到

屌我無佢好友無得CC

轉播未

xv___

vx___先啱

轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未轉播未

佢揀緊英點轉播

唔撚理啦 你台左先

bo3

離線

追隨 netih 即可在開台時收到通知

好野有直播 唔洗比轉播費

Bo3

又要見上帝了

Oh my lord

上帝都搞唔掂

大家JER都打得幾快 半日就上番BO5

哭阿

金bo都卡 不如死左佢啦😂

Ifc見

撈po暫時仲有幾多個留到係鑽石

🤣🤣

一隻手數得晒😂😂😂

冇晒了

前電競損手 其他唔挽po

大家姐我訓醒了 你無事MA

大家組 (已死)

時代既眼淚😢

腎有找幸福的自由

花狗pr又開工

咁搶口

打BO未

上面普通料, 睇比宇宙還遠的地方勁d

可以睇
東京地震8.0
來自深淵

比宇宙更遠的地方 睇左啦 唔中我哭點 不過幾好睇GE

東京地震8.0 是咪災難片
我最鐘意睇災難片 睇人仆街最開心

大家姐艾克😱

你同佢咁熟 pm佢講聲就ok

同ky排 都係冇人開台

@kwannnyyy @watermelontse

對面住yi追住大家姐 笑4

大家姐個jungle比人放晒ward 慘到

對面隻yi中路 入左黎jungle搞大家姐幾次🤣🤣🤣

屌你老木 轉播未🤣🤣🤣

大家姐觀察者

大家JER仲係咪白金仔

大家組心諗 係就好

你地仲玩到咩..剛打一場 LUX放大殺我, 我死左先見到佢招大

輸KY

網上爬日鳩日爆ping

打去屌完無爆無斷

米25

我網上爬無事

琴日續左

暴龍哥還好嗎

有用咩 佢都唔會理你

咁你慢慢做怨婦

我星期六打 佢星期日搵人黎整 無用

G

把聲好正

睇呢個台好過

大佬好野!

幾pure

戀愛了

似D成日搵洋腸玩gangbang個D

我=洋腸

who

呢到位絲打黎

冇樣冇聲唔掂喎

佢比較怕醜D

網聚見過 幾大波的 支持下

輸啦 ban呀拿

冇聲講咩都得

啱啱米米台見到佢屎忽

冇圖講咩都得

米米幾似美雪愛麗絲

冇cap到 條睡褲短到

屌你老母

睇cawai0147好過
大波

🤔

link?

A黎講算大

如果你剪輯條片 可以拉番好前 不過宜家太遲

=好過貝你妹

咸濕po

整個Modem 可以影響到台灣個Server?????
做其他野, Netflix 4K, Youtube都無問題
諗清楚個問題重心先串人啦

觀看次數：1
3
2 分鐘前
•
剪輯者：km106106

SER無事 人人都玩緊

DA LO 好野

條褲仔短到

有冇人有印象文森特係唔係打台服白金場比人打到仆街

哇屌

我愛米米

sub左未

我出左名叫雞唔比錢

叫雞未

腎

7巨識睇

無野...無野...

7巨唔分享?

7巨又25

屌你老母親節

我搵到個網可以睇番啲人follow咗乜channel.....見到7巨follow咁多仔仔忍唔住出咗句聲......打搞晒唔好意思當我無出現過

7巨 假gay

25

我唔信

差一場唔打==

Follow and get notified when watermelontse is live

點用

: 多謝

米米愛我

大家姐玩未 求你了

你未課點愛你

課左幾億

我懷疑7ss即刻unfollow哂d channel

邊個咁得閒理人地follow邊個

追隨 cawai0147 即可在開台時收到通知

無人敢台

追隨 米米喵 即可在開台時收到通知

到底7ss識睇啲咩

見到有人排rank 我觀察者又要出動

事業心好重

嘩 好彩未食飯 唔係我一定屌你老木

睇女台唔係問題 你都唔好睇D咁低質既

化哂妝都ok呀

我立即屌你老木

點解

嘴唇巢過我春袋

高汁女台

駁唔到

想睇你春袋

有無巴打知點解呢排5排打彈性rank就會300幾ping?
5排打ARAM或者3人rank係無野，係5排彈性就會300幾ping...

個ping彈左上去

世界上邊有咁智能嘅網絡啊...咁岩啫...

5個一齊打太狗 garena要增加難度

5星似似花(破產)

TFT太唔balance

課長咁早課金升5星

課乜鬼
咁啱夠石升

牛B

都係秒唔到HARD隻王

米米

唔緊要 我extreme隻王都未打到

懷疑KM CAP左條CLIPS之後佢行出去都熄CAM

活動隻王
打極都係差2萬血

要不是送2vv

條女玩隻貓剩係上身都叫打機?

咁玩黑妹囉

差槍未金 有跟未

==

冇 但我見到佢拉低左條褲

台台花